旺角手足快啲閃

啲狗包圍緊你哋，你哋無人被捕=今日撚狗成功，快！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

快閃

你鬧我冷氣軍師無所謂，最緊要你哋無事

push！

快，形勢會急轉直下

留力打主線呀

推 小心呀

佢地已經叫唔郁.

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

起咗三個火頭，班撚狗大成功，快閃

加油啊手足

堅

除gear混入市民中走，唔好搭同一架巴士

你哋唔走都諗定啲狗殺到黎要匿埋喺邊先

太子個班應退則退, 唔退唔好後侮

閃啦

九月八號去美領，大家要盛裝出席 （2）推到比全世界知

求幫推

宜家唔走遲啲冇路走

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

你見到周圍冇哂街坊就太遲

叫唔郁其他手足就自己閃先啦